大埔墟火酒溝水,多人中招

我老豆係大埔墟買左支火酒$20，
但我返黎聞一d味都無，
仆街呃9人🤬，
我老豆話有人買5支
佢老人家講野唔清楚.只係講係惠康斜對面
大家小心!

咁嘅樣你都買

要推！！唔知啲水乾唔乾淨添

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港

仲山寨過大陸野

冇腦

咁都買
我射啲鳩汁都拎出去賣啦

打火機點下佢咪知真定流

本身係90%火酒 加水溝到75%

佢可能冇呃你

老人家買，
我都無計
依家係防止老人家做傻事啊

推

自制啦, 求人不如求己

消毒酒精源料學校批發價係兩舊水4L, 你去化工源料鋪問價好過啦......